中大同科大停課 證明我哋策略成功！

三罷之中 罷課已經成功咗 之後就靠咁多位大人幫手罷工罷市
另外 我哋學生搞掂埋其他大專！齊齊罷學！

大專開花！
14/11 城大
15/11 革大
18/11 理大
19/11 IVE

香港人！報仇！

推！

全港開花！

侵中兩星期內完sem

浸

策略成功 但絕對唔可以鬆懈！

推

pish

___________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

大家幫手推！

推唔郁

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
浸大呼籲教職員盡快離開校園

話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為提早結束個學期係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。